如果7月7號出長輩圖宣單派比鄰國人講最近武漢事件

有冇得諗？

有 講香港有咩事佢地可能本能上已經反感
但講返佢地自己既地方 佢地既興趣相信會大好多
從而帶出個訊息同話題

推 ！ 文宣準備！

好主意

到時見

我覺得依家就要講
否則呢幾晚就會鎮壓左

推

鎮壓左唔緊要 最緊要有人知發生過

有

「中國同香港就好似一對成日鬧交嘅情侶❤️，一開始嗰陣無乜嘢，但耐咗就成日有碰撞，兩年一小鬧，五年一大鬧。香港隻衰妹仲成日勾佬、想同啲麻甩佬一齊搞鳩中國。呢類𡃁妹養唔熟，最好嘅方法係分手😭💔 分開也是一種愛，我哋香港會繼續守護中國」

< 頭先呢句攞咗幾百個負皮，究竟啲人有冇睇清楚我講乜。我哋要嘅係讓中共覺得香港無法繼續有效管治，cost of owning Hong Kong大過晒cost of maintaining peace in all other provinces of China。香港自己示威冇乜所謂，最緊要唔好搞到全國起義咁。明未？

唔係發生緊5毛係唔會理，話你捏造都得

分化埋佢地
湖北加油！

啲CM好好睇. 睇黎好多中國人醒醒地

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

我冇野講

傳單一：
P.1

P.2

傳單二：
P.1

P.2

推爆佢燒佢後欄

我無野講

您知道嗎
武漢同胞為保護自己的未來發聲
卻被暴力震壓
為自己 為孩子 為未來
站出來向政府發聲！

隔離貼D圖片
又可以整banner 7/7遊行俾大陸人睇